醫護有say

冇心冒犯
醫護人員要為病人負責任，請問有職員證出示可唔可以讓一讓路俾我地番放工呢？有同事番唔到工既話護士病人比例會增加到平時1.5倍。質素會點可想然知。

你指藍C工作量?

平時都坐慣懶慣, 你唔係唔比機會班藍C同事表現下自己嘛?